點解開心嘅反義詞唔係關心？

根本依家啲人就亂咁黎，關心其實應該解唔開心，係開心嘅反義詞先岩！

關身先係

硬擦膠嘅相反係唔硬擦膠